[正能樣]希望大家今晚中秋有愛做、有波渣

又要打飛機

唔使等中秋